仲有20分鐘達叔宣佈唔再開台,搵夠兄弟錢開公司

我屌你老母咩達狗,donate左成千蚊先話唔開台???

竟然有人課金

人血饅頭

http://touchfun.productions/index_vi.html

@dassasd

#達狗 #LEGGING #牛頭角

課金比熱狗好過啦

一陣就係播呢段野?

轉台啦 達狗真心好on9

劉以達只係個俾佢利用既契弟

屌佢老母冇野睇既
又搵兄弟笨柒

咁撚串話個cv發光
拎d獎出黎吹噓
得罪講句衰撚過小學水運會自由式銅牌

食屎啦樓主

唔好老屈我呀達 ok?

屌佢老母牙
課左成個月人工比佢先話唔再直播😡

邊有話唔開台
屌你仆街樓主

原來同支那公司合作

自吹自擂

8148注資800萬比佢開公司

請唔請人幫手含